無可否認只有trump的霸氣才制衡中國

同埋的確帶比我地無限歡樂